[懷舊] 沒有4minute泫雅什麼也不是

嘉允同南隊好令女，好中2佢地

其實除左泫雅其他都算唔上靚，不過啲歌好正

以前淨係睇樣，依家先識欣賞

昭賢寶寶😭

沒有泫雅4minute什麼也不是

泫雅只係一隻臭雞

仲連累埋一個男團 PENTAGON